# IGTI-ppa-backend

Trabalho prático IGTI - Desenvolvimento Fullstack.
Desenvolvimento de arquitetura de referência, backend.

# Template inicial

Para rodar local é necessário criar e configurar o arquivo nodemon.json. Para deploy, configure o arquivo app.yaml, e as variáveis de ambiente no GitLab.
Lembre-se de instalar o nodemon de forma global: npm install -g nodemon